PC駁音響，打機睇utube有音效延遲，有無軟件可以將聲提早播出?

我知km player有
但打機聲都會delay

有 如果你再較快啲 未播片已經開始有聲

Delay係你套音響問題喎
青機音效點樣提前？ 你未click佢就播定槍聲先？

我用緊sony player usb dac
唔知點解delay 1-2秒

係wor
game聲應該無得提早
係影片有曬data先可以預早播
打機佢都唔知我點行動

Sony係for你聽歌
佢隻dac會慢慢process啲信號

打機應該冇解

tks ching
頭先上網都見到人咁講
可能買個4.4=>3.5頭來聽啦

樓上成日好嘈
打機都集中唔到